掛住捉人綁人 已冇人記著5大訴求及義士了

老實，香港大部份人接受唔到你們做了機場皇帝，有權拉人綁人！

算吧！今天上午形勢仍大好，現在完了！

我地比人捉左幾百個 你地都已經唔記得哂用完人地前途拎完光環打個飛機就棄 多謝你